Title: Malati
Date: 2007-03-07
Category: altro
Slug: malati
Author: Karim N Gorjux
Summary: Sia io che Greta siamo super raffreddati, entrambi stiamo passando una notte terribile, l'unica che sembra non ammalarsi è la puro sangue lituana di mia moglie. Lei ha sempre freddo, ha le[...]

Sia io che Greta siamo super raffreddati, entrambi stiamo passando una notte terribile, l'unica che sembra non ammalarsi è la puro sangue lituana di mia moglie. Lei ha sempre freddo, ha le mani fredde, i piedi freddi, la pressione bassa. Praticamente è un **Highlander**.


